有冇住高層感受到搖晃？

住喺最高嗰層啲風吹到層樓左右搖
好驚呀